入黎用[sosad]玩隊型 睇下可以玩到幾長

下個留言就加多一個 如此類推 記得要quote返上一個人喎

用大粒版sosad黎玩：